仲飲星巴克？我屌晒你地咁多個老母！

鍵盤戰士

行近D影丫

關你9事咩 樓主死全家

坐唔代表有飲喎
印象中冇屋頂個啲位
公共位任坐的好似

藍絲港豬唔知咩事嘅鬼佬去飲你屌我地做咩撚嘢

諗起思想單純無腦既樓主
毒下毒下離遠影鳩班藍絲港豬
以為全香港人都係連登仔
返到屋企老羞成怒喺電腦面前upload張相嗰個樣就覺得好好笑

上去屌啦仆街